［正視聽］今晚開花唔係圍魏救趙

我係港豬，我聽日要番工。
我最唔想就係聽日番唔到工。
我最怕就係黎明行動。

今晚千其唔好搞到我聽日冇地鐵冇巴士。

開花唔好針對主要幹道呀。

當然poly手足都要救。

P牌推唔郁

推啊
要繼續三罷啊

Push

推

推到上熱門

大家立即落街開花

愛丁堡人同我開花
危急！
#理大
防守示威者:
求下你地18區開花，我地比人2邊夾頂唔住喇！
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦
送佢全家火magic

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全
銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位
油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位
德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位
黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位
美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位
新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位
銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位
葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位
葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位
綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位
海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位
海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

三罷！

一定要keep住團火 feel到好多中學雞停課出黎幫手

今晚冇出既聽日準時黎明